老老實實，宜家仲嗌五大訴求真係會落人口實

我地要嗌既係「準確落實，一国兩制。」先岩

其實想問香港人醒未？

自己對住鏡頭，親口對住全世界講

[我地只係《反修例運動》
<Anti-Extradition Bill Movement>
外國人認為我地所有「訴求/乞求」都係源於《反修例》
係外人眼中，撒回修例= 贏，符合邏輯。

琴晚連CNN都話香港人終於取得勝利，Twitter 有大量來自英美歐日，甚至近到連台灣人都發來賀電。

香港人，求仁得仁，反修例成功左了，全世界為我地歡呼，其實仲喊乜鳩？
———————————————————————

我係呢到講多次：
「一日共匪支五星紅旗🇨🇳係香港境內升起，一日我地都未成功。」

話想要真普選既朋友，我最想問你地訓醒未？
真普選 = 民主回歸3.0 = 雨革2.0

走去同共匪/ISIS/納粹 乞民主？ 仲要乞足30年，今日都仲乞緊，簡直係自取其辱，侮辱人類文明尊嚴。

比機會口交部一次又一次 ，一口又一口濃痰吐落你塊面，自己笑笑口擦乾：「無事兒，咱們繼續感動党吧！」繼續跪乞民主，唾面自乾就係呢種了。

其實「五大乞求」中既真普選，從來都冇可能係共匪/ISIs/納粹治下真真正正實現，有既只係一直拖，一直清算，一直清洗香港人口，呢樣就係2014 年至今，我地有目共睹既局面，變本加厲既狀況，但我眼見大部分香港人甘心樂意接受，繼續鳩嗌。

條條大路通羅馬
所謂條條大路通羅馬，其實羅馬由始至終只有一個：「香港主權問題」。

目的地錯，任由香港人再努力走，再努力喊，再努力地被恐怖組織爆頭亦是枉然。

真正前往羅馬既方法 - 將「香港主權問題」扔上國際討論，借外力介入。

1. 廢除《中英聯合聲明 》
近7000正評支持作為首項繼「五大乞求」後既主戰線，方法好簡單，由香港人好似71立會義士宣言咁，公告天下，香港人正式宣告廢除《中英聯合聲明》，香港主權懸空，引爆國際新一輪輿論。

< The Declaration of Hong Kong> ，已經有網友幫我地準備好，詳列香港由1984年至今苦況，解釋香港人廢除聲明原因，但我地唔知香港人究竟有几爱支五星红旗🇨🇳，所以不了，起碼呢個post有5000 正評再講。

2. 重啟《南京條約》 《Treaty of Nanking》 - 回應美國政府神之出牌- 引發國際關注「香港主權問題」。

其實Trump 打清朝debt ，我地上牌唔係跟住佢打支持還清朝debt，係應該打reopen《Treaty of Nanking》 ，呢樣先係真正和緊美國政府 ，咁先係上牌，跟trump 講法同中国重啟清朝合約，呢樣先係會創造到國際之間輿論同和應，正視香港歷史根源。

而呢個世界上冇任何人有責任提呢條《Treaty of Nanking》，除左香港人同英國政府，而英國人呢一刻既困境係自身難保，只有香港人先係最有責任去提出reopen《Treaty of Nanking》， 歷史上，冇任何一刻比宜家香港呢個情況更適合重啟, 最重要係由美國政府trump 打左清朝debt呢張牌，要上牌既唔係跟佢出，係打我地想要嘅野。

3. 有緣再講 - 呢張係黃牌，直接屌死共匪，但上面1.2步，根據《國際合約》嘅牌唔打，繼續打《基本法》牌，呢張黃牌根本冇機會出。

ps: 大家可以揀繼續嗌「五大乞求」，繼續同全世界講我要世世代代被共产党統治，到時人地會錯意，唔好再問點解。

如果香港人再唔將「香港主權問題」拋上國際層面，
全體香港人可以喜近2047年大限前嘅「真正攬炒」。

：我愛樓主
：收啦，扮哂野，我係繼續要乞大賊/ISIS/納粹

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔去羅馬了，咱們去中国

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

10 個負評

睇黎冇人想贏

p牌不能推

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

我都唔獻世了

7:14

🙂🙂🙂

係味曲到睇唔明

巴打其實我十分同意你
我尋日都有同班朋友提出
其實5 大訴求係建基於一個大原則，你信任共產黨俾到呢D 野你
所以只有獨立/脫離共產黨先係真正解決問題
但我發現大多數既人都係口講唔信共產黨
但又會嗌 5 大訴求，覺得有真普選，共產黨就攪唔到局
獨立更加係重口味到接受唔到

多謝

信isis嘅香港人
要死多幾人先明白呢個道理？

共產黨當左香港係顏色革命，港獨好耐
訓醒未啊屌

見到第一句爭啲就負評咗

要求救就和國際求救

唔係乞共匪

有18 個負評了

估唔到香港人咁鐘意乞

但見到美國國會支持 香港人個標題就打哂飛機

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

你講緊我，

我諗要有一日，爭取到普選，
然後發現共產黨依然有方法攪9 你
香港人先會去諗獨立

所謂真普選係要under美國監察
唯有美帝先可以比壓力中共唔敢玩野
今次同2014唔同嘅係美國今次參與其中
並且有通過法案呢一著而唔只係口講支持
冇美帝加持嘅普選訴求當然同2014冇分別
但今次有，我覺得可以睇定啲

我都出過post講呢個問題
要諗返個新口號
香港主權根本有爭議

五大訴求，缺一不可

雖然你係曲
但五大訴求係一定要叫
冇得改

所以我負皮

你想有人認真睇你篇野
就唔好挑戰五大訴求呢個核心

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

根本連連登好多人都話獨立齋做唔講得
部份更加話獨立冇可能
其實連我地都唔敢積極討論
咁大眾點樣可以慢慢接受依個訊息

老老實實 今次真係最有機會爭取到香港主權既問題
大家唔係覺得香港仲有2047大限嘛?
唔好話28年後 過多8年 香港都未必仲維持到今日既國際地位
如果淪落到好似西藏咁 獨立/自治只係精神信仰
到時真係做咩都冇用

推有用post

鳩唔撚塔8 , 今次係要求五大訴求嘛, 而家佢回應左一樣, 你就又轉?
知唔知咁多個月 咁多人做緊咩架你?

改個fake標題，
同直接重點放喺標題，
你覺得邊樣可以將idea傳得快啲？

香港同胞有幾愛支五星紅旗🇨🇳？

ok

我愛樓主

你唔好挑戰国家紅線，乖乖做大灣區人

60 個負評

仲一國兩制？自治真普選先係最好，鄰國嘅事唔關香港事

我冇講錯
真係會落人口實
起碼全世界

Noted with thanks

我明啊！
主權問題要面對
我雨革個陣已經意識到
and now is the time

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

清債末還 非法治港

屌你老母
死左8個人 拉左千幾個人
就係因為我地仲爭取緊我地既五大訴求仲未得到回應
你依家攞呢樣野黎講唔好挑戰中國？
我屌你老母你覺得自己好撚醒定好撚風趣啊

咁多人負皮你就反省下啦

落乜撚嘢口實啫
爭取獨立嗰班根本唔撚會理乜春口實
負皮係俾樓主做標題黨做得咁柒

Push

咁你繼續跟一國兩制下去玩囉
不過我唔會
我要獨立

Thanks baby

推呀

我爱共产党 香港人护旗手

你睇下我呢个星期加埋几个正评先啦
大湾区 Ching
激动有用？

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

今次係回歸以來唯一一次美國要求中國按法律正式落實港人自治既機會
錯過左今次以後唔會有,
你諗下以後香港變到好似新彊咁, 仲會有翻身機會嗎 ?

扮推

真普選先可以設立一個真正為香港人嘅政府，慢慢帶領香港原來對大陸嘅依賴，最後民主自決

低級5毛弱智垃圾

嗯 你選擇信isis

講得好啱

乜料

thanks 代党感谢你

淨嗌香港人高度自治點睇?

國際： you guys made it l congratulations 🎈🎉🍾

仲要殘體字，嚇親我呀

我代表党
感情各位香港护旗手

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

遲早架啦提早適應

Ok
咁口號要叫咩
英文口號要叫咩
改好文宣組就會跟住用

認同要將呢個運動推上國際層
香港自治 一國兩制

大家一齊討論下

推

信守承諾
一國兩際!!!

推 巴打
雖然我明好多人都驚被人話港獨
但我淨係知依家天時地利人和俾香港人自決！
如果下一屆唔係trump trump
又或者話咩2047年先
禁2047等住我地既只會係坦克車

多謝你 等我平復下心情先

Pishh

冇美國佬，坦克入左黎啦
仲想顏色革命？

班傻西真係仲信中共
把口就話憎中共
然後就日日叫五大
邊個俾你,美國?英國?
咪又係同中共乞求
繼續好似平反六四咁叫足30年啦
不過sorry,得返28年俾你叫五大

如果嗌 one country two systems is a lie 同 we want true autonomy 得唔得？

不過以我經驗一叫英文口號d人就收曬聲，大家都好怕講英文

平時啲假膠喺同一個screen可以睇埋佢下面真心係講咩樓主仲要加張圖成板都鳩鳩地搞到我真係燥燥地想負皮

仲一国兩制
俾啲大志叫香港獨立啦

落實一國兩制但又廢聯合聲明
自相矛盾，係咪戇鳩

依家最重要針對警暴
講抽象政治理念外國人冇咁大興理

正評急升

自治真普選咪即係一國兩制
做咩啫你

呢句今年見過最高質既口號

返去读书啦大湾区人

準確? 太秋象, 不了

最重要針對警暴
你係咪on9呀
而家邊個俾權黑警呀

五大訴求包左雙普選同撤抗爭控罪,反送中只佔其一,所以呢個核心已經做到曬我地要既,如果因為其中一個滿足左就改左大方向就完全搞散成個運動,變左另一個運動咁.絕大部分只在意送中既會退出.只有維持五大訴求缺一不可先可以維持最大量既人數,因為有人為左其中一個訴求付出左好多,其他人都要繼續參與為已經付出左既人爭取佢地要既,你唔好亂搞當幫忙.

香港主權 香港話事

一國兩制係中共既承諾
哩個承諾源自聯合聲明
你要廢聲明又要求一國兩制係自打嘴巴

暫時來講五大訴求已經滿足到極大部份人
長遠來講主權爭議係要擺上枱面
就算中央依家乜都應承 咁五十年不變之後呢？

兩樣嘢冇衝突 兩樣嘢並存先可以爭取到最多人
香港人加油

又怕招人口實，又怕共產黨，你都係縮返老母個閪啦

知道了同胞
咱们都是大湾区人

明樓主意思
但一國兩制好撚難聽 你下面打嗰堆嘢同一國兩制唔關事架喎，點解要轉成叫一國兩制啊
同埋五大訴求本來就係真普選先係重頭戲。我地更新口號，但毋忘五大訴求嘅agenda 囉，無乜所謂。有咩衝突？？

Autonomy係自治喎 同主權唔同

推啊，要改變大環境既睇法，唔可以止步係五大訴求

當你真係撒咗，
咁柒婆既錯誤決定令到市民無辜入獄又可以唔理?

一切由柒婆而起，佢欠咗香港人一個道歉

港人治港 高度自治

而家唔係挑唔挑戰中國既問題呀,而家係唔好搞散個運動呀

講得啱

唔要一國兩制呀，呢個term已經唔啱用，直頭我哋用自己制，唔要鄰國你明唔明呀

到咗呢刻柒婆我真係couldn’t care less
等睇佢下場慘過曾蔭權
從頭到尾佢都唔響我agenda入面

咁可以點做，點樣先可以將呢啲聲音推上國際枱面

我搞錯左啲咩呢?

手動

真普選2.0 只係一国兩制下永遠唔會實現既乞求

你睇外國鋪天蓋地咁話我地成功就知
我地一直摸錯用神

五星紅旗🇨🇳一樣係大家頭頂

P 牌不能正皮
香港人奴性咁重，講港獨會有「俾位人入」狗出現，唔該你哋好似樓主咁講要乞要求嘅就搵自由世界嘅人，過咗廿鳩幾年都仲乞共產黨俾自治嘅，應該到你哋個孫釘蓋都未乞到。
奧巴馬政府就話以和為貴唔敢郁鳩中國，𠵱家有個侵擋喺你哋前面同共產黨抽緊，咁都唔識做，仲講訴求？起碼都講「要求、命令」啦；仲講普選？起碼都同國際社會講廢除中英聯合聲明啦，香港人要攞返自己主權！

正評負第一次咁接近

英美港盟，主權在民

點睇

咁句咁熟 好似5 年前71 聽過🧐

港人治港 香港自治

係要同國際講
中英聯合聲明下
基本法,一國兩制已經被中國廢除
而之前大家所謂登報
只係叫國際同中國講遵守返中英聯合聲明

五大訴求缺一不可一直係個運動既核心,亦係爭取到最大既共識.你而家因為其中一個訴求滿足左就拋棄呢一個核心價值就係承諾以呢個核心價值為目標既運動完左,開新既運動.
呢個運動係因條例而起,你估無左呢個因素會少幾多心呢?你肯定仲有咁多人肯同你行落去?

完全認同 但見到第一句差啲負皮咗

五大訴求已經唔足夠

一條去中国
一條去羅馬

你想去中国咪繼續努力走

不如多啲嗌下還我雙普選

on9 都話五大訴求缺一不可 識唔識中文 贏乜9

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

所以要立即雙普選囉

聽唔聽得明缺一不可四字

各位大湾区同志：早上好

怎？ 同志能说中文吗

屌你老味
講極都唔明
咩反送中先係主題核心
你班香港人
一直俾人溫人煮蛙
反送中只係藥引
一次爆晒中共極權管治問題
如果仲係單單撤回送中
叫下五大訴求就滿足
咁抵你哋一世做中共奴隸
而家好明顯一日俾中共統治
一日都唔會有真普選
唔會清算到黑警啦
繼續妄想啦

針對警暴?
政府隨時可以拎幾百個黑警祭旗 好閑既事
但咁樣只係頭痛醫頭 腳痛治腳

唔好唔記得天琦點解會入獄,因為佢行得太前.如果佢行慢兩年,帶大家衝鋒陷陣,場仗會易打好多.唔好凈係望到個目標,睇下身邊有幾多戰友陪你衝.可以衝到幾前.

我想明，但係以香港人性格
接受到勇武已經係好大進步
而且我見到香港人嘅心態都急速進步緊
希望畀多少少時間市民
可以擁有獨立意志

五大訴求係團結民氣嘅口號，唔可以話唔要就唔要，相反我哋應該為政府回應五大訴求設下死線，如果唔回應就變成爭取廢除聯合聲明

其實情況一日比一日差，好多人都覺得五大訴求outdated咗

香港人就係咁豬

9月8日要行出黎

你宣告廢除中英聯合聲明係做乜撚野
而家係中國話中英聯合聲明無效呀
針住香港主權去玩係啱
但你所講嘅野同你個目標都唔同

错了

香港人是中国人，都是党的好儿女

所以要set deadline, 俾個理由justify大家去變

咁你自己出去慢慢叫獨立 相信冇人會阻你既, 加油

8/9: Anti-government protesters took to the streets once again after the city’s leader announced the withdrawal of extradition bill
到時自然會轉 唔洗擔心

曲到圓到直

係人，不過係人奴

你宜家做呢d野會激嬲共產黨！
會搞哂場運動！
會失去國際支持！

？？？？

呢個似
不過前題係中共會俾普選你
同埋中共點都一定搞鳩香港

香港獨立

都話為最終目標而出嚟
會俾所有人分化
等下啦，等班港豬知道
繼續叫五大係無回報

所謂人權法
味又係要你班香港人
繼續遵守中共管治

一你老母國兩制

尋晚民間記者會係重伸五大訴求缺一不可呀....你話轉口號?

今日突然有班人話要轉口號

梁天琦2016 年就係主張港獨，被強行DQ，
言猶在耳，今日重提，被人屌到開花

大師兄翻嚟啦

感覺到香港要獨立了

同我推爆佢

下？你唔支持嗌乜鳩五大乞求姐？

講咁多都冇講其他訴求，當手足condom?

收聲啦

唔一定要轉
加多句新口句jie
好似一開頭既光復香港咁
香港人要慢慢潛移默化

啲民主派開記者會都係重申缺一不可,你就知有幾大穫啦,你同我講轉口號?

知唔知點解被人屌到開花呀?因為佢行得太前呀,你呢個POST都係呀

［緊急］林鄭已交出輿論戰核彈！

我要自由 我要自治 高度自治 港人治港

知道

我就係講緊你條p牌仔
鬼撚到極點

要義士死，要義士爆頭，要義士流血係我地間接造成22 年食塞米 仲未食夠

唔明點解咁多負皮，你講緊既係好岩，我地要轉下一個階段，而加要既已經唔係咩六大訴求，一日我地無自主權一日都唔會有真既六大訴求，其實人人都好清楚呢一點。要將重點放係香港主權問題上。

用字現晒形

同意

文宣可以做你講既果啲主權問題.
但係口號依然唔可以改.因為五大訴求缺一不可係可以聚集到最多人.
你要諗下呢一個口號只可以聚集到兩百萬人咋,仲有五百幾萬人係無感嫁.你覺得你改成挑戰主權問題既口號會有更多既人同你行落去?
are you really helping the movement?

香港獨立
仲有一大堆人呦光復香港時代革命唔係港獨屌你老母一國兩制係光復香港呀？

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

真係好同意，我地要認清楚自己個羅馬

好慘啊，樓主，你再開一個直接d既post，呢個post太重要了

樓主真係好撚冇腦 依家擺明真雙普選食住上啦

五大訴求同呢句有乜分別

想比人屌多陣先

中國香港有雙普選，然後呢

樓主開多個啦
一開頭我都淨d睇錯
好標題黨呀樓主

認清個事實,香港唔同烏克蘭,香港人武裝起義唔到.文宣係增加同路人而唔係減少同路人.

唔係
你講任何政治訴求
前提係政府仆街
警察濫暴
正正係印證哩一點

有冇機會再衝立法會一次 所有真香港人一齊入去，參考烏克蘭革命公投，在場宣讀一國兩制失敗 中英聯合聲明失效 香港主權懸空 由港人民主自决成立香港獨立政府。 咁個情形就會好似泰加公投，西班牙即使唔同意，但泰加仍然有個地下政府運作 吸納兵源

你咪亂帶頭啦

你挑戰主權,外國仲可以介入咩?即刻收你個運動皮呀,有得俾你玩落去?
KEEP住個運動轉助美帝做野呀,幫佢手討債,攬炒下香港經濟,渣下中共春袋,加速支爆呀知唔知咩係即刻雙普選?

係中国

我愛負評

都要試咗先嘅
獨立係越級挑戰 難帶起市民參與

呢個建議係呢個post 最好之一

等陣得閒再逐個覆 休息下先你

推 求大家睇晒內文先留言

今晚得閒我再逐個挑戰

聽日再開膠post

老實說
我地有籌碼同共匪談判的話
比起獨立更好
可以同共匪合作，但唔能夠俾共匪統治

奴隸唔會識做主人

我上星期開post 話廢聲明，有近7千正評
懷疑有ai

跟住做
廢聲明
重啟南京條約

你就有談判籌碼了

覺得呢個時候外國文宣好重要
當初外國文宣係以反修例作起點
應該好多外國人都以為動議徹回就係勝利

但未來場運動依然會繼續
搞得唔好既話會以為我地得寸進尺 、貪心

要好好講清楚解釋呢3個幾月黎因爲呢場運動衍生/發現左d咩問題要需要好好咁面對
而唔係e+講話動議徹回就完到

Sorry係p牌仔
同埋英文唔好搞唔掂英文文宣

乖啦
唔提主權問題

講乜鳩都係哂氣
你得到既只係人道支援 人道同情

香港獨立先真正解決問題

我覺得一切在於我地嘅bargain power

政府今次表面係退咗一步
同時退得一步 就要繼續退

但唔代表我地就可以向前邁進 討價還價住
我地三個月以黎嘅抗爭 先換到其中一個訴求
亦只有繼續抗爭
影響先會越大 bargain power都會越大

喺目前狀況 連五大訴求 都未爭取到
改變方向 先會落人口實 “得一想二”

五大訴求, 唔係乞求, 而係:
最低要求！！！

你敢提主權問題
先有真正國際話語權，bargaining power ，
而五大乞求就係同個賊/isis 講道理講足30 年都未夠

环球时报胡总的话同志你冇看清楚没？

推比多d人欣賞先

啲個人七月頭開始叫人唔好用五大訴求做口號

重信一國兩制？我要香港獨立啊屌你老母

好啊

？？

我明
但對而家嘅香港黎講
佢哋根本仲未準備好

We’re not going to win.

Me2

好句 已節錄

55 建議你寫封信比你最崇拜既Edward 講埋

轉口號唔易
831 果日聽到D 人開始叫我要真普選都無咩人叫

但係到果陣，唔知D人仲會唔會好似呢個年代既人咁渴望一個咁自由既環境
畢竟到時已經俾共產黨同化左幾十年

你閱讀理解幾分？

Edward 咩水呀 關我撚事咩

一國兩制 4個字你都未識解 , 仲講咩閱讀

你啱啊其實
所以談判籌碼去打返嚟嘅

轉乜 我想知
我要真普選2.0？

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

多謝

2014 年10 月1 日 講既 今日又可以重溫 開心

屌你老母
五大訴求 缺一不可

日日出post 出到佢地明為止
咩形式既postv 都試下

岩岩諗通左

叫人唔嗌係冇可能

應該係咁推新口號
推到佢地知五大乞求冇用
推到好似光復香港咁（7月先開始）

我地9月再推新口號
岩岩節錄左
清債未還 非法治港
香港主權 香港話事
驅共解殖 主權在民
光復香港 時代革命

FAKE SYSTEM , TRUE sovereignty

回埋你最後一次,唔幫你條垃圾推POST
睇下你幾撚多負皮就知你幾ON9

樓主一開波果段好多人睇完就直接比負，無睇埋落去，檢討下！

請善用不推文回覆